[# lifetime]

### Получите {feesCashback}% кэшбэка с комиссий

Пожизненные члены получают {feesCashback}% кэшбэка с каждой комиссии за транзакцию, которую они оплачивают, и имеют право получать реферальный доход от пользователей, которых они регистрируют, или рефереров сети. Пожизненное членство стоит всего {price}.

[# fee-division]

#### Разделение Комиссии

Каждый раз, когда {account} платит комиссию за транзакцию, эта комиссия делится между разными аккаунтами. Сеть забирает долю в {networkFee}%, и Пожизненный Член, рефералом которого является {account}, получает долю в {lifetimeFee}%.

*Регистратор* - это аккаунт, который заплатил комиссию за регистрацию {account} в сети. Регистратор должен решить, как разделить оставшиеся {referrerTotalFee}% между ним и его собственной *Аффилированной Партнерской* программой.

Регистратор {account} а решил отдать {referrerFee}% от суммы комиссии *Аффилированному Рефереру* и оставить {registrarFee}% от суммы комиссии себе.

#### Ожидаемые комиссии

Комиссии, оплаченные {account}, разделяются между сетью, реферерами и регистраторами один раз в каждый период обслуживания ({maintenanceInterval} секунд). Следующий период обслуживания {nextMaintenanceTime}.

#### Вестинговые комиссии

Большинство комиссий доступны немедленно, но комиссии за {vestingThreshold} (такие как комиссия за повышение уровня Вашего членства или регистрацию премиум-имени аккаунта) должны ожидать обработки {vestingPeriod} дней.